覺唔覺女人要30歲後先開始有市場?

30之後先有女人味
而且諗野成熟痕智慧
仲可以做埋靈魂女朋友
身材又好d

25歲前又幼稚又煩

你話係咪係囉

吾是

隔離po啲男人唔同意喎

女仔到幾歲會無市場

假膠黎

與適合生育年齡掛鈎
廿五歲後放緩，三十歲後直綫下降

生唔生都係一樣，
除非少女唔鋤愛阿婆

我話啲留言喎

係，應該價值升三倍

肇平巴

後生女最好

利申：係隔離po走過黎既巴打

30歲有30歲既韻味姐

保養得好又白滑不知幾撚正

因為30後先開始有人埋單

女人30歲仲有市場....
都有個別少量女神級既係既....
但普通人最好唔好FF太多
退一百步講
生物學上男生都會趨向搵啲後生既女生
因為可以提高繁殖率
所以搵後生女係訂左起基因上既天性呢....

超級市場

咩係成熟痕智慧

真呀
又唔會成日send msg煩你
同埋唔會係處有責任

25-30 都可以 有經濟能力 又唔會太老

啲皮膚又差，又扮成熟，勁難滿足女人一過30歲就自己收下皮先啦

其實實情係調返轉喎頂你

你擘大個西就有市場。。

141市場。。

你呢d人淨係鐘意肉體

香港男性咁飢渴又女多男少
未到40歲都仲有大部市場

慳d啦中女 30歲仲嫁唔出既女人本身自己就好有問題 一係就本身樣衰 性格差 一係就自以為是以為自己仲係18歲大把仔溝

過左25已經係老女人...

乜事最近咁多post吹奏老女人
驅風油打手？

27-28開始有嗰種味道

又一個鐘意肉體唔理內在既臭男人

遲d吹奏埋40,50

咁港女就可以十幾歲扮高抖扮到50歲

唔洗自我增值,唔洗驚貶值
靠出口術幫自己增值

之前連登仔出張圖真係好arm,女人會改變環境黎遷就自己,而唔會改變自己遷就個環境

真

35好正

娶個18歲又享受到青春既肉體 等10年後28歲一樣享受埋果種女人味

樓主35歲仲味有人要？

如果sporty 18歲都ok

你最尾嗰句 啲女咁做的確係幾成功
女人真係好撚得人驚

女人市場嗎？
男人幾歲都鍾意廿頭

女人好可怕，又古惑又殘忍又精通權術謀略

有market的係由20到30歲都有market
無market的係幾多歲都無market

女人係好蠱惑 把口講到有幾咁愛你幾咁為你 轉過頭聽日已經拖緊第2條仔 唔敢再相信女人 都係男人好

唔係冇人想生 係冇人想同你生

please leave you telegram

26歲前狗都唔屌

*我要晒

香港比較異常

係 好多30幾歲仲keep得好好

有家姐味先好

死厹

剩係見女人咁中意睇埋啲勾心鬥角既劇就知女人幾恐怖.....

係正既，林志玲幾十歲都嫁得出

你又唔去鍾意下啲臭毒撚